聽講文化監暴個何式凝累到天水圍七十幾人被捕，係咪真？

【左膠又再害人？】

昨午天水圍差館外七十多人大拘捕，有人作出如此解讀。（內容尚未經證實）

//泛民的秘密社運，大舉出擊。

今早文化監暴何式凝在天水圍警局外，在黑警有攻擊舉動時，用咪誤導示威要企定不動，導致七十多人被捕。下午，黑警公佈兩個月來被捕義士數目。晚上，大量「文宣」，散佈謠言，指被捕人太多，要停止流水社運、游擊。再夾纏一堆運動影響經濟，會引起淺黃反感，所以要做返靜態的社運等等。

文宣，是對外宣傳社運，對外解釋社運；當宣傳人員瘋狂地、大量地「分析」「人民」會反感，就是向人民宣傳他們應該要反感。這是策反，不是文宣。//

何韻詩係咪仲係文化監暴？係咪要解釋下點解要企定被捕？

真.

有無邊個文化監暴成員可以出黎解釋下點解要咁做？

自己搵片啦

尋日一直有左膠小隊係北角及荃灣保護黑社會

其中荃灣, 一開始義士準備開黑社會波,
左膠攔住話唔好
於是黑社會走咗去第二度,
跟住就開始係街斬無GEAR既黑衫示威者

義士趕去支援, 都趕唔切去,
最後黑社會大部份人都散咗, 係荃灣搵咗成晚都搵唔到

講咗成日，一條片都見唔到。

真

[黑色大台警報生效]全港反送中聯席記者會

泛民已經起好大台，革命好快退場。

何式凝本人呢

淨係放佢...

有大台騎劫既活動
大家慎重參與

就當佢真膠，你都唔係當果七十幾個義士係白痴，聽到有人叫就會唔理自身安全企定定呀？點解咁嘅抹黑都會有人信？

利申：尋日在天水圍警署現場，冇聽到任何人叫人企定唔好郁，只聽到何式凝同在場社工叫被捕者講名，等社工幫手搵義務律師

琴日出去個啲好多都冇嘜前線經驗
聽到有人叫咪就聽佢講有幾出奇
羊羣心態，一個唔走就冇人走

自己人黎架嘛。

累死七十幾人唔使問責？咁777唔使落台啦！自殺果啲義士都唔關佢事啦！

40人拉80人...無反抗 點睇都似順民被捕

第4節有片

好撚嬲！真膠真on9就唔好出黎扮大台拎光環
害死人架！！屌你老母！

其實過左大半日，我都冇見到有人post 過果句「企定定等人拉」原clip 出來。

好多人share link 話有片，但睇到盲都睇唔到有傳說中果句話

其實最錯係咪係警署門口集合

係，我都搵緊果條片

何式凝當日係有做fb live
live會唔會有留底？

我當時就喺天水圍嗰頭，好老實，我唔覺太關左膠事，因為就算冇左膠吹雞，都會好多人圍差館。
最主要係因為狗嘅行動速度太快，由見到狗車喺樂湖嗰邊彎位一出，到天耀附近停車、成隊狗即刻衝出嚟拉人，成個過程都係幾分鐘內，啲人根本反應唔切同走唔切，如果唔係天耀站有好多人幫手拉人上月台，仲多人俾人拉呀

唔太關左膠事 佢地一落車就衝上黎 其他逃走路線又封晒

好撚多鬼呀，我睇左幾次條片都搵唔到叫人企定比人拉出黎，我一定係撞鬼啦